是日晚餐。。。。餓撚勿入（再約連登肥巴）

邊佑

邊個

好肥

幾個post都有留名

知就好啦

唔辣

小辣

咁有咩好食

肥巴唔食得辣

真係好肥

btw一星期見2次
你地幾時譜出愛戀

佢叫F5？

我黎

好撚肥
咁又未去到一星期兩次

你好肥

食食下就慣
拖手未

200公斤大肥仔

太肥唔想拖

你又知？ 巴打好叻

原來你咁睇我

希望你可以做下運動

一齊做運動

好啊 跑山？

唔得閒